又有一個想做烈士

求搵人

推

唉 唔好咁傻呀

幫手推呀

開撚夠未呀
出面幾個post啦講佢啦